Проект є комерційною таємницею, та це - продукт для внутрішнього використання компанії в якій я працюю, і до нього мають доступ лише користувачі в нашій мережі тому я не можу надати посилання на Git. Вся інформація про проект розміщена в файлі README.md, і також надані скріншоти проекту.

Проект призначений для бронювання конференц-залів. Я створив його з початку, розпочинаючи з бази даних, фронтенду та бекенду. Усі дати в проекті вказані в поточному часі. Авторизація на сайті здійснюється за допомогою Active Directory. Ми можемо блокувати час, який вже заброньований. Для розробки використовувалася бібліотека ANTD. Також налаштовані електронні сповіщення на пошту про бронювання, створені можливості для повторних бронювань щоденно, щотижнево або щомісяця. Наявна адміністраторська панель (див. скріншот 3), де можна підтверджувати, редагувати або скасовувати замовлення. Також реалізоване сортування, пагінація та фільтрація таблиць. На стороні бекенду є логування та сторінка статистики, створена за допомогою бібліотеки ANTD Charts. Таблиці можуть експортуватися в PDF файли. Під час розробки активно використовувався Redux.

Список використаних технологій: HTML, SASS, JavaScript, Node.js, Express.js, Active Directory, Sequelize, Winston, React, Redux, Ant Design, Axios.
